人生最後悔google 的字

smegma

葉劉

連登

打飛機

AV 番號

楊怡

Nykd

尖銳

林鄭

無限栗米湯

採生折割

人面熊

識啲嘢 清

呢個post好邪惡，奉勸各位唔好手賤

2 Girls 1 Cup

JAL123 > 圖片

死啦，好想知係咩黎

Google圖片黑色大理花

啱啱食太飽
依家D胃氣轟上黎成浸味

Two girls one cup

呢個正

好多都想google
可唔可以文字描述下

真心好睇, 想睇番都搵唔返。我個口塞唔落我隻手

蓮蓬lin，空手指
齋諗都

Meat spin
Pain Olympics
Blue waffle
2 girls 1 cup
1 lunatic 1 ice hack

最多都係睇得返猩猩版無限粟米湯

請不要在Google 搜尋尖銳

gme

two girls one cup

尖銳明

當年睇係幾核凸既，依家既連阿婆都知乜野係PS既年代，仲有人會驚？

NYKD-54

雙子

蓮蓬頭

尖

呢個真係不得了

蓮蓬
尖銳
望到個字都打冷震

anne.jpg (極度驚嚇 請小心)
1 man 1 jar
2 girls 1 cup
best gore

search 左

anne係恐怖野定核突野？

fournier gangrene

this av

係講咩嫁
好想知但係唔敢search

有無ching文字描述下

最底個個係虐殺姦屍
頭先睇完果籽條片有講
大家唔好手賤

blue waffle

下水道人魚

黃店盤菜

果條LUKA正仆街黎，想紅都痴撚左線
有興趣可以睇下'DONT F**K WITH CATS' 紀錄片講呢條陷家剷，佢到依家仲唔認罪

咩嚟

=大6D乞兒

呢個未睇過

腐爛屍體電影

+1

巨人觀

之前啲post睇番嚟
應該無爆槳剝皮咁核突

尖銳係咩事
有冇人形容吓 唔敢search

睇完
單goolge圖片唔算好難接受
應該係女性性病嚟

屌唔小心睇左圖
好驚
真係好慘
遠走他鄉想有個自由環境
點知

可唔可以比條片我睇下

朱古力雪糕之嘛

性病 唔睇圖應該冇事

Google咗，皮膚病來

Google下咪知

可唔可以文字講解下
好想google 但唔敢

浴室少女

受害人阿媽之後接受訪問仲話條片喺網上流傳就好似佢個仔被人殺完一次又一次咁... 好心寒

原來係Jeff the killer 黎

楊怡
搵完冇運行

唔關ps事
係本質嗰舊嘢核突
恐怖電影啲核突野都係CG

google Translate

用完唔想學非母語

呢個歴久常新，一睇展開新次元

建議大家自己search下上面嗰啲keywords
其實真係冇乜特別 有返咁上下年紀其實都睇過哂
血肉之華呀 下水道美人魚 黑太陽乜乜乜 亂鬼龍嗰啲
對我嚟講最深刻 發得最耐夢惡應該係幾個後生仔活生生虐殺一個男人 好似捷克？真係冇印象 諗左好耐都唔記得keyword係咩 可能細個睇真係太震撼 封印左
如果有人知我講咩可以post keyword
我都想重溫下

我細細個就聽過依個名

一虎八奶圖

亂鬼龍
Genki genki
少女浴室自殺

衰手賤 google 完⋯ SIN 值下降中

smegma姐係鳩屎?閪屎?

Bestgore個網收咗皮喇

隻腥腥不斷食返自己嘔過既野
冇咩特別

呢個post大部分都冇咩特別
最恐怖一定係「墨西哥父子」果啲

GME

你睇呢個係錯版

重慶紅衣男孩
黑色大理花

sor岩岩睇返真人版

有無人細個喺電腦室搜尋過尖銳

90年代啲AV嚟
但畀人cut咗係咁嘔嗰段
簡單嚟講影住條女前面一大盆粟米湯咁嘅嘢
開頭只係佢唔知做乜9用手拿嚟食放入口
食食下佢就伸隻手入口扣喉，轉頭hur返晒落嗰盆粟米湯度
然後又用手食食食食完又嘔

血肉之華
下水道人魚

巨人觀

3 guys 1 hammer

thanks mate

54

呢個夠心寒，其他都係嘔心

有無新獵奇網介紹？

run the gauntlet挑戰最尾一round

San

其實大把依類av

嗰陣成廿年前乜都冇嗰陣icq收到呢啲片

好多keyword, 但真係唔敢睇
救多啲描述

跳水爆頭，個醫生仲想合返埋爆開左2邊嘅頭

之前連登post果個生挖心臟都幾癲

今之我唔會再中伏
我絕對唔會係Google 搜尋呢個Post出現過既字

Google 手淫

早幾日女嬰條片都幾癲
雖然呢類學術都有好多

想睇邊條？

水地獄

兩女一杯

Low Sauce

咖哩湯肉碎連髮菜

尖銳真係估佢唔到 細細個心諗有咩咁恐怖

黑色大理花

好撚正 個時打飛機打上癮
睇到戒j post有呢段片
睇左一次有3個月無打過j

One man one jar

諗起尖銳

以前bestgore有條片係有個男人捉住條魚 擘大條魚個口 影住條魚幫佢口交 但唔知google keyword係咩如果有睇過又記得可唔可以話返畀我知條片叫咩名

依個無乜嘢 個女仔幾靚(原本)

Black Salami

尖銳濕疣，一種HPV引起既性病

lm 睇超變態野

blue waffle
clock spider
2 girl 1cup
pain olympic
smile dog
nykd-54
尖銳
密集

可唔可以描述下 唔敢search

係av嚟咩
只係記得成個背景暗暗地有啲詭異
鏡頭中間有條醜女＋一個大盆
條醜女飲完粟米湯就扣喉
佢個口大到擺哂兩隻手入去都夠位

Blue cream pie

fake 9啲咸濕仔走去search

好嘢
我未search過
連我呢啲睇慣核突嘢嘅都打咗個突

到底點解呢個會係keyword

記唔記得有段片係有個女人揾枝叉叉自己隻眼黎食

高登女夜鬼

小美麗

我google完病左一星期

條片分分鐘超過廿年
已經印咗係腦海中

查女神個id 點知發現對方賣淫

姐係椰菜花 弟弟

pk. com

Why

咩嚟，文字描述下ok?

道正 lihkg

啱啱google Genki genki
見到元氣壽司以為佢玩膠
點知一撳圖片 哇屌對唔住我錯了
大概就係一大堆八爪魚 好似H漫嗰啲觸手咁
塞入去口到

講還講唔好放圖

大家記得唔好自動顯示圖片

細細個就聽過依個名
可唔可以文字描述下係咩嚟

好似個片商老細俾人告入獄
個女優入院休養左四個月

一條女俾人好靚咁切開咗

係人嘅自然反應嚟
因為密集恐懼症會令人聯想起生病
所以自然就會感到嘔心

痴線冇嘢搵嘢攪
唔好令到人哋有心理陰影啦

住開溫室？

你今晚唔使瞓

人皮殺手

關咩事
依啲嘢又唔係要考試
唔會無端端犯賤自己走去Search
睇完自己又覺得難受為咩

一陣貼哂所有keywords 圖 應該爆post

應該會好多人封鎖你

黑色大理花出現過幾次
不過真係未聽過

而且好慶幸至今冇人出圖

睇慣左 濕濕碎
有冇啲解剖BB果啲LEVEL

自給自足

老豆 仔 墨西哥

係邊度可以搵返條片好想睇多次

貼link都ok既，直接用[img]貼出嚟一定ban硬
早幾日咪有條戇鳩仔係其他post直接貼出嚟比人report後比admin locked咗

駁唔到

Lemon Party

早兩晚Google哂上面所有字
夜晚發惡夢

計埋COS TAN 呀笨

Momo challenge

sugma

當年係舊登睇到都同你同一諗法所以不能只有我看到
日本仔真係cls

Pain Olympic 真係好撚痛

巨人觀，尖銳

密集 前排有個男人稙髮成頭都一點點，睇完都起雞皮
Momo 第一次睇都幾心寒

多齒症

人生馬戲團

少女浴室

睇左咁耐仲未有zombie snail?

bee movie fanfiction

好似d邪教儀式咁
不過我唔驚呢d野
勇士塔都挑戰過

打保齡球戴戒指

第一次google個陣齋睇字覺得冇咩特別，禁入去張圖

唔係住濫溫室唔代表要睇依D變態野

唔好誘惑啲心智未成熟既年輕人先得架
當年就係唔覺意接觸左呢組神秘數字之後一晚變左大人
真心想班後生仔保持心境年輕呀

鳩屎

好重口

melting man

椰菜花

好耐之前search到啲玩蟲av 勁撚恐怖

中國人嚟
大家平時成日開埋啲gif post笑支那人死
宜家又覺得人慘 睇唔透

利申非冷血，覺得慘

我屌. sorry 下次唔敢search 喇

引人中伏

邊到有
搵唔到

蟹足腫

初見盤菜

Fournier

呢嗰post勾起曬中學回憶

去到依家未有圖真係感動
以前舊登未有心理準備就睇到啲相都毛管凍

由細講到大 都未搵到邊度睇

嗰時試過喺班房部電腦google

其實好小嘢

成十幾年前
摧毀瑪莉 成件事心up 好能嬲

其實呢全部都好小嘢

邱淑貞 露點

唔知仲喺唔喺度 當年好似中killerjoe咁嚇左嚇

建議大家不要太好奇

有無ching可以解說下啲片 想知但唔敢search

JOC 臨界

熄定個wifi先

係中學睇過尖銳
好彩已經唔記得晒
嗰種不能忘記嘅核突
深深刻係腦海
完全冇得逃避

亂鬼龍

Pornhub

椰菜花咋嘛